別問我是誰...

請與我相戀🚬

又黎

你俾90後同事激親

比女朋友激親

波台特設手足嘅感情post

好波

清有咩感情問題

失戀

豬SIR都會失戀

唔好攪錯我同腦豬蛇

咪一9樣

失戀啫

🚬🐋

清已經看破紅塵

我都失左好耐🚬

得到唔代表好🚬🐋

清果件好難頂？

搵過個

吉air點解失戀

sir

佢成日打機 好悶 on99

gap 王咩料

搵過更正都係
我覺得她好 她什麼都好🚬

豬sir似撚緊我地狗feel

歡迎預約隻dup
講明先 學過下跆拳道 蔡李佛

認真

佢玩手機勁舞母玩到上撚哂腦

我借黎玩 幫佢輸撚左鋪

西我面

勁舞團

nono, 中意嗰陣好中意，到慢慢先發覺好多缺點，好彩冇一齊🚬

咁就唔係失戀啦
你女朋友應該係mk妹 仲玩勁舞

一場皇區手足，讓你單臂又點話

所以好難頂

幫佢改

我發現原佢真係好好
佢有嘅缺點 我接受到
只可惜 佢覺得大家有距離 唔同左圈子🚬

你入黎又有感情問題呀？🚬

把手放開不問一句say goodbye~

Mk

gay

隻dup 聽晚8點 銀行中心對出
講明先 我有幾萬個兄弟話黎撐場

我有苦衷，唔想追佢

can tell?

唔同圈子仲好

岩 甩完無手尾

Ching 識玩

想搵個人同我傾下
Call spring only

我唔喺香港

最弊有好多野唔係咁簡
一黎我同佢係中同 好多frd
二黎大家住得好近 我諗行過去10mins
跟住 我個心一直都好愛佢

不得不承認Gap皇叫春係世界級

你呢啲毒撚唔會明架啦

波台=感情失敗者聚居地

睇咁多波都冇用

得不到多麼好
當得到不知怎算好

心痛比快樂更真實，愛為何這樣的諷刺

心水點清都看不透

有冇人性格上都幾夾
但相處有磨擦

好難10全10美呀ching

咁當然冇啦🚬
反正 我同佢就係咁
某程度上 係屋企人唔鍾意佢讀書拍拖
所以有啲野就住 搞到大家有時嘈兩句

d 女人諗野真係好鬼怪
前一秒鬧你下一秒又氹返你咁

又係屋企人阻住

24個比利

大學都唔比拍
on9

我同佢都好愛屋企人
呢樣都係我鍾意佢其中一個原因
所以唔比佢地知 好多野唔想太張揚
我地去第二區拍拖
加上我地住屯門 無野玩

玩到地下情咁?

我屋企人就知道嘅
其實senior 果時班主任同佢老母講過下
不過都冇咩野
加上同班主任fd底 係家長方面好少提我地

祝大家雞年進步

唔要g

連n_ben都迷麻

陪老細嘅女 好撚賤

未算得到 偏得到你是哪位錯
各位手足早抖

岩岩同女友扑完野🚬😎

早抖